帝 吧 啲 人 點 解 可 以 咁 撚 on9

笑撚死我

成班人全部加埋戶口有冇一萬蚊？

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

想參軍

好難可以好似佢地咁乜自由都無
放佢嚟自由世界咬下人就好滿足
呢方面我希望支共可以繼續管好啲

ins即係ig?

所以某程度上都同意佢地講話有牆係德政
對外面人黎講丫嘛

班傻仔去撚左hk popo個page度亂射

ins？？？好柒

Cap 低資料 粉蛆見

真心認同淫龍講嘅中國人是要管的
你睇下喺外國嗰班成班生蕃咁
返支那慢慢唱國歌啦

睇到我笑撚咗
解放帝吧

帝吧來了我帶路

Yes
btw 我係聽美國華僑朋友講

送派仆街去充軍

之前唔係話解散左咩? 又再集結搞事了嗎?

五毛反擊生成器

Fb ig 可用，只要你send比佢就會封佢

因為大陸啲vpn其實都有監控

最底層，完全唔想理佢哋

建議cap低晒佢地qq number……然後……

互聯網不是法外之地 非法翻牆xxxxxx